消息：律政狗介入深水埗的士狗撞人案 取消傳票

有線消息

仆街啦

屌佢老母

的士狗撞人唔使比人告危險駕駛

diu你咩

支持泛民留守議會保住戰線
保法治

唔x係呀

的士狗都要攬，係咪咁撚癲

留守議會同保法治有咩關係？

屌你老母呢單都搞

一直破壞法治

有邊個仲想眾籌搞私人檢控

屌佢老母撚嘢叫法治啊？！

Diu 藍絲都救

謝賢.jpg

貼住藍絲走圍撞可以冇後果

屌

親政府就可以車死人

法治未死

總之如果受害人係「反政府」，當街強姦都唔會有事

鼓勵市民私了

PUSH

殺人族火金腰帶

有冇得上終院覆核

好似叫鄭國泉？

事實都係
狗屋強姦案

法治，三權分立互相制衡 笑料

咩理據

黑警又攬，的士狗又攬
得啦，總之親政府就殺人都無事

曲線黎

推

唔洗理據，僭建華僭建，做秘撈都無事啦

早知721果日出刀殺人啦，冇後果

法治社會真係笑撚死人

律政署都有黃

為追擊而追擊，追左先，潮d

DoJ冚家剷

連的士狗都攬

真係當日踩撚爆佢兩個菠蘿蓋無咁嬲
阻膠吔屎啦

屌佢老母
表證成立㗎啵（雖然門檻好低，純粹係指有機會罪名成立咁解）

許智峯在庭外表示，裁判官裁定的士司機危險駕駛案表證成立

律政屍：
i am law
想告人？問過我未

又黎 死仆街大波華

屌

Twitter再推

對比起畀佢撞嘅傷者，佢淨係爆缸太小事

私人檢控係笑話

香港人自己攞嚟

黃面婆

係咪玩爛到盡

呢個無得唔push喇掛

支持政府就可以揸車撞人
俾人私人檢控？唔緊要 香港政府會幫你撤控
醉駕？唔緊要 你支持香港政府就可以免被刑事檢控

律政狗仲可以做得幾核突

有無tweet啊？

撐政府可以車死人了

咁721俾你拉到都無用
DOJ一定消案

講到尾姐係政府帶頭鼓勵市民私了

依家已經唔再理市民反應

推啊

我想問 係咪一定可以介入到？

我支持政府
做咩也可以了

其實有冇人知果條鄭國泉而家響邊?

DOJ全體罪行與3萬黑警齊名，大家應該用對待黑警嘅態度對待整個DOJ上下所有人，DOJ冇一個係無辜

不義嘅政權帶頭妨礙司法公正，舉世無雙

屌你老母鄭若樺
屌你老母律政司

連最基本合符正義既民憤都唔俾你發洩 已經衰撚過強國
你話我FF都好 咁既政權會極速玩撚完

收幾十萬，監都唔駛坐

OMDB?

全部告鳩d藍絲既就插隻手埋去

藍絲都要保 真係傻撚左

繼續做 每撤銷少一單
都係反證司法機關係妓寨養住班雞

OMDB

係
佢地係玩撚晒
真係唔識講咩好

CLS PUSH

如果司法覆核會點

如果呢個世界有死亡筆記就好

Department of joke

好似話不受覆核

痴撚線 下下都cut技 點玩

撕爛面，有險可守?

將恐怖份子資料發去美國制裁。

咁樣好快周街打刧

民怨再大落去 就一定有人會替天行道 歷史永遠不斷重演

一早就知預咗係咁㗎啦，唔係諗住真係會做到呀嘛，法治？WTF

Doj網站有

有險可守？

班廢柴大律師出聲未

所以你話唔私了點得，法律程序制裁唔到啲仆街唯有自己落手，佢車斷人對腳佢都要受返同樣懲罰

ok, 相信廣大市民一定唔會有樣學樣

Dllm on99

50萬袋袋平安

有無來源？

黑狗攬知點解，但的士狗都攬

貪曾真係死好命，律政司唔係放生都冇人信

我支持香港政府是否代表我可以殺人了？

on9

痴撚線

我支持香港政府 我可以撞死人了

有線

已經唔care塊面

如果一開先例，咁就好多私人檢控黑警，藍屍，佢就係唔俾你哋咁做

運登仔終於清楚佢地口中香港呢套150年行之有效嘅法治制度未嘅漏洞?

連登仔成日話法治已死，我會話香港法治本質就係咁

推啦

破壞法治

你講中了

預左
幫佢地向國際社會大肆宣傳
連隻藍屍狗都要攬埋一份

逼人獅鳥

Pish

真係仲衰過大陸佢哋起碼只要唔係太高層嘅人都會公開認錯

做得盡啲
721班恐怖分子都撤控啦

笑左，的士狗都攬

係本身doj有權唔比你告
法庭最多叫你重新考慮
就係咁

cls法治？介入理據係乜？

屌你老母

打橫黎

如果最後結果告得入
律政司會好無面
所以唔比你告

又係梁卓然

撤銷埋楊明啦屌你老母律狗

push

嬲多陣好喇 聽日仲要返工

鄭國泉，佢d屋企人呢？

只要支持政府，渣車亂咁撞人都會乜事都冇

即係鼓勵人私了啦

嗰日義士無打死隻的士狗好可惜

都冇控告點撤

律政司撤銷左，可唔可以再重新搵另一個人再告過的士佬？

以後咪撚坐的士

Solomon la

全部資料發去美國，
宜家香港嘅司法公義已需要美國財政部代行。

咁仆街都做得出

問下個日攬佢d左膠

又一單
撐警甴 免刑責

冇錯 即係以後唔止見紅，橫掂司法制度懲治唔到呢班人

呢個post都上唔到熱門

就由的士判官判決啦

香港玩撚完喇

我信天有眼的，而且都係幾百又唔係俾唔起。

DOJ先係最仆街

國際快啲制裁到個撚樣咩資格都冇撚哂

永久挪傷殘津貼。

OK唔想制裁冇可能,等接受制裁律政司全體人員

唔使錢架咩定撤銷左有得退返筆錢

講真 真係要律政司全體人員 先夠，同埋紀律狗

有生之年 有冇可能見到全體 公務員中

凌駕法治

法治

港共證明只要愛中國，發動恐怖襲擊都係合法

放心 一定好快會徹銷埋郭偉强嗰單

DOJ

直接埋伏最好，根本冇法治

無法無天

馬上轉美金以示回應

即係以後犯乜法都好叫聲支持政府就冇事

法律撚：法治未死！

屌你老母on9

建制狗呢單比哂錢做野
政府有份幫凶

審都唔審close file

其實仲去讀法律係咩心態

over my...

放生鼻涕蟲都上到熱門，呢單咁大獲都上唔到? 推

一定係個仆街江樂士啦

所以你叫我點同火燒藍絲嗰條友割蓆?
而家用自己方法告人都俾人阻止

嘩，屌你老母仲話冇政治考量，擺明所有對藍屍不利都要插手，隻手遮天對咁撚樣

唔好話我地無提醒你地呀藍屍狗 對公了完全死心的話就私了架喇

撞人撞到咁 都可以無事

呢單都要阻真係睇到政府擺明玩嘢

cls

咁叫法治

痴撚線政府

Agree

又合理化市民進行私了
不過左膠都係會話畫面唔靚接受唔到

推班仆街律政司做下一批美國制裁人選

刑事無得玩，轉民事索償？

法律崩壞

Twitter

推呀屌你老母

或者咁諗，港共咁驚
即係件恐怖襲擊係港共指使架啦

根本唔驚制裁

比佢車斷左腳嘅人 咁就一世

DKLMCLS

私了睇嚟打鑊金都唔夠，依家告都唔畀告，撞斷人地隻腳連後果都無。藍絲斬人高尚情操，黃絲袋支士巴拿喺袋出街搜到就犯法

唔好叫律政司喇 邊撚到仲有法治呀

呢樣真
律政司=賤種黑警

講真 個日應該起碼打斷返鄭國狗對腳先得

推推推

可以咁嘅咩

仆街
出嚟遊行真係俾人斬死都無仇報

Dknm

係根本洗濕左個頭
返唔到轉頭

狗室 新室嶺 輪姦
凶手仲未被拉

呢單野關律政師撚事咩？
撞傷人唔撚告得架？

等睇你搵到721既人想私人檢控都收皮

Doj全部人都要被制裁
同三萬黑警一樣

加速

屌大波驊
真正破壞法治嘅死臭閪

CLS

其實大家有無諗過
美國每進一步制裁
港共就做d 仆街野對香港人
姐係同緊美國講
你咪制裁囉 我就越迫害香港人
美國佬又唔會打鳩佢地
我地應該遇左會有呢一日
慢慢變到新疆咁

咁咪鬥囉, 睇下你一個地區夠唔夠美國鬥

大律師公會竟然對doj放生殺人犯唔出聲
香港大律師根本係中共一部分

夾錢🦁🐥佢啦

以後喺香港揸車可以用gta揸法

制裁佢同佢家人啦

大波驊已經無所謂

䡥咗出去

的士狗係咪佢請架

唔係有人比個的士狗撞斷腳咩？

WE MUST FIGHT BACK IN OUR HOMELAND, WHATEVER WILL LOSE AND DIE LIKE A PIG.
REVENGE, OR DIE IN SHAME

十月狂歡 不日上映

依個係好多人口中攬炒結果

大律師公會同大狀黨繼續啞左
黃到
大狀黨仲得閒屌連登仔

大律師公會又諗住點回應？

推唔到上去 喇沙仔又贏

公民黨班垃圾
dead body, 湯渣
一堆政棍，偽君子
法治五馬分屍都話未死
得閒出黎鳩噏幾句，七情上面
垃圾會又賴死唔肯總辭
香港就係死係呢班人同赤共手上

屌你老母法治wor

推上國際啦屌

唔回應囉
之前連登仔吹奏改組成功既律師會都冇影
成功左去邊

衰撚過中國d陽光法治

Push

【抗暴之戰】撞斷少女腳反獲撐警團體捐款 的士司機接受共媒專訪囂稱「問心無愧」

者係話隻廢老係事前收錢做野

果然比人制裁左就完全無底線 一世做共匪

屌你老母臭閪

人地收得50萬，如果on court爆料點算

死閪女人

有無 準確少少 supporting?

記得佢係遊行前己經比人影到佢係馬路到係咁加速撞手足

有無source ?

呢d就係香港政府口中既法治

係，佢恐怖襲擊市民，先撩者賤

香港仲有法治?

一早無屌佢老味

殺人放火金腰帶

DC9撞咗3個女仔 file都冇開過冇調查過 班狗唔做嘢之後到律政司介入私人檢控仲撤銷埋 天理何在

回水未?

笑

無撚野呀
撞到人都唔告
仲介入

律政司大撚曬
行政凌駕司法

估撚到啦

唔通真係法治未死咩

好快有honour killing

屌你老母臭閪樺

屌你老母大波驊死全家

好野 撐警大撚晒 撞死人都無事 我都出去撞人lu